中移動上唔倒lihkg？

呢排出街用中移動儲值卡，連唔撚倒過嚟幾部機都係咁樣，用WiFi好地地，點撚算

用中共移動就係你on9

屌喇星我都唔撚想，放假返黎幾個月唔同join plan咩梗係買卡啦

電郵我地幫你跟進返
info@lihkg.com